【緊要】黨鐵裝修師傅入一入嚟

黨鐵開返大家當然好興奮
迫不及待好好玩玩咁款
但大家唔好忘記929慘況 上星期咋！！
如下圖

小弟亦有理由相信黨鐵半殘廢式開站係有備而來
一來被裝修得太靚 二來可能自知守唔到咁多個站
大家一定要慎防裝修期間有狗狗由暗門跑出嚟
我地要吸取929義士血的教訓
唔希望今日見到有裝修師傅因工傷而被停工
麻煩大家睇完都幫手推一推或者spread比其他師傅知
提高警覺性
再唔係再裝修下啲未重開既站都未嚐不可
祝 武運興隆

自推x1

推x2

推

[是日行動post] 尖沙咀/銅鑼灣 2點見 希望大家無搞錯地方

鎖

聲東擊西。

紫色線好似淨開油塘站
有理由相信站內有惡犬等住大家嚟

裝修黨鐵
最大得益係禮x,ugx同68x
又賺幾百益

今日講明和理非
其實想佢留返d站比手足疏散
但9成又玩關站同運狗 最尾又係要裝佢修

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

Push

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

有一種方法可團結全港九成市民